<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Updates</title>
	<atom:link href="https://updates.pakettikauppa.fi/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://updates.pakettikauppa.fi</link>
	<description>Pakettikauppa</description>
	<lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2019 09:44:22 +0000</lastBuildDate>
	<language>fi</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Voit luoda lähetyksiä ja antaa lähetyksille haluamasi tiedot vapaasti</title>
		<pubDate>Tue, 4 Jan 2022 14:22:19 +0000</pubDate>
		<category><![CDATA[Shopify]]></category>
		<content:encoded><![CDATA[
<h1>Pakettikauppa lopettaa toimintansa 31.5.2024</h1>
<p>
Kahdeksan logistiikan täyteisen vuoden jälkeen olemme päättäneet sulkea
Pakettikaupan 31.5.2024. Voit käyttää Pakettikaupan palveluja tuttuun tapaan
toukokuun loppuun asti.
</p>
<p>
Pakettikauppa perustettiin aitoon tarpeeseen, vauhdittamaan suomalaista
verkkokauppaa. Olemme tehneet paljon töitä muun muassa käyttöönoton helppouden,
hyvien, ilmaisten ja vapaiden integraatioiden sekä edullisten lähetyshintojen
eteen.
</p>
<p>
Meistä tuli osa Postia vuonna 2019, ja silloin tavoitteemme oli vauhdittaa
Postin palvelujen kehitystä pienten ja keskisuurten verkkokauppojen tarpeisiin
Pakettikaupan oppien pohjalta.
</p>
<p>
Nyt tämä työ on edennyt, ja löydät kaikki verkkokauppiaan logistiikkapalvelut
pakettien noudoista varastointiin saman katon alta. Postin asiakkaaksi pääsee
helposti, ja saat hyvät, ilmaiset ja vapaat integraatiot sekä edulliset ja
yksinkertaiset lähetyshinnat Starttipaketilla, ihan kuten Pakettikaupassakin.
</p>
<p>
Ota käyttöösi Postin Starttipaketin palvelut ja Posti Shipping App ennen
Pakettikaupan sulkeutumista, niin toimintasi jatkuu ilman katkoksia. Maksat
vain lähetetyistä paketeista Starttipaketin käyttäjänä, ja et maksa erillistä
polttoaine- tai pienlaskutuslisää.
</p>
<p>
 <a href="https://www.posti.fi/fi/yrityksille/paketit-ja-logistiikka/verkkokaupoille/verkkokauppiaan-starttipaketti" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Lue lisää starttipaketista ja ota palvelu käyttöön</a>
</p>
<p>
 <a href="https://www.pakettikauppa.fi/ohje/kysymyksia-ja-vastauksia-pakettikaupan-loppumisesta/">Kysymyksiä ja vastauksia Pakettikaupan loppumisesta</a>
</p>
<p>
Jatkamme Postilla palveluiden kehittämistä samalla ideologialla pienten ja
keskisuurten verkkokauppojen tarpeisiin, mutta vain oranssit haalarit päällä. 
</p>
<p>
Iso kiitos yhteisestä matkasta!
</p>
]]></content:encoded>
	</item>

	</channel>
</rss>

